好心手足學下啲武漢人

你睇下人哋依家武漢人 人哋走得幾快 依啲先叫Be water，手足們唔好戀戰 睇吓早幾日神獸個武漢人嗰陣 有位手足死都唔肯走 好彩最尾有位姨姨拉走咗佢先冇事 我哋應該好好學習下 Ps核爆都唔割

要醫護手足罷工
就要眾籌課金
等佢地無後顧之休

講縮骨同暴動能力支那人都算世界級